點解香港唔流行打call文化？？

台灣人玩都幾正